用緊GR既你請入嚟

想買部GR
但小弟真係發夢發到無乜錢
想買GR1 digital
但聽聞好似整仲貴過買

有冇用過既師兄可以解答下

電子垃圾

係成個系列?

係

但gr黑白真係好好j

好好J
仲好易入塵

利申gr2

清一次要幾銀

係咪講緊Ricoh GR？
好睇你本身鐘意影咩，GR除左街拍有深山大道宣傳下外，其實冇咩特別。
加上GR1 sensor好舊。
如果你本身未玩過相機，買部呢幾年出的二手入門單反加變焦鏡，再慢慢玩睇自己想玩咩再upgrade好過。
呢幾年的入門相機已經好勁，完全無需要買部GR玩。
利申：８年前做左一年Street Tog+菲林人，但冇影相好奈。

幾舊水咁
但係我都粗用機
算係咁啦

但係gr嗰隻黑白，iphone做唔到

係ricoh gr 啊
本身有影開相
用緊a7iii

咁唔洗買吧。
買支靚的35mm定焦鏡都玩到街拍。

我部GR2用到變戰鬥機仲用緊
黑白真係好好J
入塵上網有教點清
自己拆都唔係好難

唉我嗰部無啦啦開唔到機
一㩒power制佢自己會拉幾次風箱
然後自己熄機
係咪死底板

咁點解唔買富士，講真我覺得acros好J啲，body又好睇過GR

死鏡頭

Leica M6 一步到位

Gxr啦

呢部好似大部咗少少

全靠平時袋住部gr先影到個車牌
可惜假車牌 幫唔到大家
牌

Grd1 手指甲同gxr apsc 唔使諗啦

陳黑 陳肇桓, 即會員深山大盜#6848
曾經講過只影菲林(好似係)

但佢都走去買左部數碼GR
不過好似就整左一大餐
不過有陳黑 深山大盗 信心保證，我諗應該都係一部好機